## Java Classes. Task #1

## Общие требования
1. Использовать возможности ООП: классы, наследование, полиморфизм, инкапсуляция.
2. Каждый класс должен иметь исчерпывающее смысл название и информативный состав.
3. Наследование должно применяться только тогда, когда это имеет смысл - не стоит создавать иерархию 
классов, изменяя в каждом классе какое-либо поле. Наследование должно менять поведение класса.
4. При кодировании должны быть использованы соглашения об оформлении кода java code convention.
5. Классы должны быть грамотно разложены по пакетам.
6. При сортировке использовать встроенные средства Java
7. Сортировку производить при помощи класса Comparator или интерфейса Comparable
8. Не писать логику удаления дубликатов - используйте свойства коллекций для достижения результата
9. Результаты операций должны быть выведены в консоль

## Задание
Реализовать набор классов, описывающий новогодний подарок.

1. Собрать детский подарок, состоящий из различного рода сладостей (не допускать появления сладости в подарке больше одного раза)
2. Определить его вес и стоимость
3. Отсортировать содержимое подарка на основе одного из параметров: вес сладости, содержание сахара, стоимости и т.п. 
4. Найти конфету в подарке, соответствующую заданному диапазону содержания сахара. 
